今日去Apple笑死我

今日抽起條筋去諗住Apple玩吓部新iPhone
點知一開mon見到lock screen wallpaper全部轉晒做肥媽個死人樣

邊個巴打咁識玩

日日咁多大陸人過嚟買iPhone 如果將wallpaper轉晒做文宣圖， 佢哋見到唔知會點呢

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告